用左小小精力 諗左條iq題 求秒殺

點解足球係最gay既運動

蟻多嬲死象

足球機

成日都互射

睇嚟樓主d精都幾稀少

秒！！！

此post已完

小小精 = 少少精！

( Show Blocked User - 裝絲娜沖涼茶 )

岩左 巴打

正確答案係 互射十二碼

真係秒咗